以後係香港機場幫人帶毒品入境一定無事

都會係無罪

要向外國宣傳，香港係一個非常好既毒品轉運中心